[各位高手請入] Freshman買手提電腦

本人係咩都唔識的新手 ，入到大學想用自己兼職賺的錢買部laptop，上網查咗啲資料：

用途：一般文書工作(例如Words)、上網睇片、打LOL (不須處理圖像工作)
價位：$5000-$6500

CPU：Intel® Core™ i5-8250U Processor (1.60 GHz - 3.40 GHz, 14nm)
顯卡：NVIDIA GeForce MX150 (25W/8W都得)
內存：8GB DDR4
硬盤：256GB PCIe® SSD (NVMe)
螢幕：15吋以上、72%NTSC IPS、1920x1080 (不用touch pad)
電池：50Whr
重量：2kg以上都無問題

牌子：不要Apple、熱門牌子

其他：鍵盤、音響、外觀等等不重要，不要太差就好

Ching有無咩好推介?

六千幾蚊可能fulfil唔到全部要求都ok 可作出取捨

睇下HP Dell Lenovo

alienware

真心唔建議用laptop打機

小弟睇過啲格價網 好似依個價位難啲做到外顯、PCIe的SSD(SATA的好似差啲)
另外無講到螢幕係咪IPS NTSC幾多

小弟可能都係間唔中打下英雄聯盟

玩lol一定要gtx1080以上

1080點夠呀
點都要2張1080Ti啦

powered by 紅色背景偵測器

內存都好似係

紅色背景偵測器漏咗,冇留意到,補返圖先

哩張gif好似第一次見

洗唔洗 內顯都run到lol啦

睇語氣都知講笑啦

點解咁多負皮嘅

同問

Amazon

不要熱門牌子呀

建議樓主睇下 雷神筆記本
比較冷門又平啲
同埋配合返你支那身份

人地巴打比dell lenovo都叫熱門牌子 電腦係唔係都個幾個brand 都係睇用途同spec做人 諗清尻楚先講野啦

錯晒，你以為下個月張2080ti真係比你run ray tracing用？

其實新個張 RTX8000係for LOL ,CS Go,食雞
未見人先見影就開定槍

顯卡
內存
硬盤